學生皮鞋有冇邊對係唔刮腳踭？

請問全能嘅連仔，學生皮鞋有冇邊對係唔刮腳踭，輕身，舒服？
最好有網購？因為人在外國。
馬田醫生嘅 1461 OK 嗎 ?

Dr martens 好刮

睇皮鞋post

dr mar刮到仆街

Clarks